Проверка расставленных на шахматной доске фигур на шах, мат или пат белым.

Условия:
1. На доске нет пешек.
2. На доске ровно один белый король и ровно один черный король.
3. Белый король уже делал ходы, а черный король находится не под боем.
4. Сейчас ход белых. 

Входные данные:
Текущая позиция задана 64 символами, разделенными пробелом или переносом строки: ‘.’ означает пустую клетку, ‘N’ — коня, ‘B’ — слона, ‘R’ — ладью, ‘Q’ — ферзя, ‘K’— короля. Большие буквы обозначают фигуры белых, а маленькие — фигуры черных.

Выходные данные:
'mate', 'stalemate', 'check' or 'ok'